未夠18歲 學人揸飛機

跌落坑渠執玻璃

?

呀媽以為漏煤氣